有冇貨van巴打

而家有份正職
我想出多部貨van收工放假做下pt 磨下時間
部車私家用多
諗住主力都係gogo lalamove
以前做過下速遞 送麵包 以家揸巴士
想問下新手開工接order除左準備架車仲有咩要準備

想出t6

如果你私家用多 建議你買vito
你入GOGO LALAMOVE 要痴貼紙 成架車柒晒
同埋你自己諗埋保值問題
Transporter 聽人講 整到仆街

我都想出部hiace 做下
師兄留個tg交流下

用緊自動波h1 不過冇揸過其他 做唔到比較 但暫時冇乜投訴 係我廢得滯 太大部泊s位要好多手軚 同埋覺得盲點好似幾多

t6 你預3 4年要返廠整
利申 3年壞波箱3萬幾公 行行下係吐露港跪低

唔好抱咁大期望搵到大錢

我米8揸緊hiace 差唔多頂頭
所以遲下都換車

只能夠車超級慢軚快冇辦法

利申：我部私家車仲大過H1冇後波雷達得後波鏡

我係超級廢 揸左半年都未預到車頭個位 成日驚倒後扭入s位嘅時候車頭會hi到前車

好掛住以前揸細車嘅日子

我都想做 開下part time 有冇得租車

最衰HIACE宜家新車冇棍波 唔係都出番HIACE
H1個尾又驚唔夠用
日產就算
所以想出部T6玩下DSG
宜係難諗

中排隻窗過左前車車尾先扭就唔駛驚hi前車，
打斜入哂位之後咪車前車後擺番正架車，
揾食車泊S位泊得叻既人唔多。

玩過Hiace 自動波就唔會想玩棍波，
H1個尾係細但係夠用，
福士DSG波箱有錢先好玩。

H1個尾夠用的 我自己攞嚟車單車
加上你私家底 自動波啦 棍波係香港玩自己 除非你好鍾意棍波啦

Benz果架個尾就細啲 不過就型啲 見得下人 又有電門 私家底一流

福士都幾型 不過同h1一樣 成日聽人話波箱定唔知極力子有問題 利申 唔太識機件野

Hiace唔洗講 整平 實用 二手價高 不過就比較高身 有啲舊少少嘅車場入唔到 私家底就有啲唔方便

Ford我冇研究

以上係我個人意見 純粹主要從外型去諗 機件唔係好識 先自膠

感謝 揾日試下

其實我以前揸慣摺食車都係棍 係宜家揸巴士先係自動
以宜家2018年新車黎講T6外型最靚
HIACE係好睇既 但係個線條用左都十幾年 有D悶 但係街泊位掉頭好多一手軚攪掂
FORD揸過下 個極力子太高 太私家車FEEL 同HIACE,isuzu NPR比
BENZ之前叫GOGOVAN坐過 坐係舒服 但係個籠唔款有D老
H1之係坐過下
福士我又唔驚既 因為以前整過下AUDI 都知副DSG咩料
同埋揀T6都係為左撞車唔夾腳

Ford 個籠好似最大？

hiace用家答你，買架二手h1算啦

hiace簡直唔係人坐，又嘈又凳又飄

我都係私家底，中排坐人佢地講電話係震住講

T6都係電門，因住啲撚樣唔識開門拉壞隻門

有冇巴打知道邊度有得入平油 見過石門同貨櫃碼頭有/member]

租車點上台？有冇人試過？

決定出t6